Kidane cream 邊度有得賣

有冇ching知道呢隻藥膏邊度有得賣

行運晒港九藥房都冇
之前擦濕疹勁work
但係而家搵唔返